[學神]有冇師傳介紹

上網睇到好多都好伏
想求一個有心機正常的師傅

其實冇師傅會每條線1 1A 2 2A 都教
你唔講你考咩牌考邊條線 係幫你唔到

唔好意思，第一次問，自動波，葵涌石蔭